痴memo紙 vs 唱「今天我」，邊樣左膠D？

以前就唱「今天我」，而家就玩痴memo紙。

香港人真係勁…………好笑！

死左五位烈士，仲搞埋d on9 嘢

痴memo紙根本就係用黎打卡，畀人貼上fb用

樓主又開垃圾post

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

成版都係屌失焦] 運動冇大台，有具體行動提議請直接提出

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

負皮上一頁

分化撚
唔貼memo 紙點反共

指出你唔岩聽既事實叫垃圾？

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

關你撚事咩，各有各做
分你老母化

最撚傻就係守護連儂牆個班，
一條道友/廢老都阻唔到，
有乜資格講守住。

睇住你地班on9仔守牆真係好好笑

依加勇武根本無野做到住
唯有做住呢d先
好似係

聯合次要敵人、打擊主要敵人

共產黨派黑社會同你玩群眾鬥群眾

焦點成功轉去打交、撕紙

乜鳩5大訴求wfc

memo紙唔係唔玩得，但不值得花大量人力物力心力同時間去搞，要和理非，要宣傳，根本花d人手同資源落街宣傳已經好夠，其他既人力物力集中返係個勇武抗爭裡面用好過

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

死左膠！你無非都係想香港人一世剩係識做on9野同和理非遊行黎當抗爭咗姐！正一維穩派！

港豬本質就係咁

100個有95個人去痴memo紙都係為左selfie擺上fb ig，心諗「做左野」

唱生日歌最撚膠

唔好再嘈
我地無條件撐勇武
同樣道理
都無條件撐和理非

不分化 不指責
大家都係同路人

大家都是左膠
不用分得那麼細